$10,000可以做到咩既投資

如題，試下討論下

Cryptocurrency

2800

ALL IN GME

投資電腦 第時做電莖選手

買美股都得 細有細玩

買大細

本少唔應該投資
應該去賭博

Option 啦

crypto 妖 coin 幫到你
一星期 50 倍

All in 盈富

ADA ETH BTC

Opionion

牛熊

呢個冇咩研究投資新手

Mark six

一手14500，得10000點玩

之前唔係話只買唔比賣咩

水人買Ada, 良心何在

買到四手788跌塔

妖coin係咩

買意見

波,馬,六合彩

仲家科網幾間龍頭都好抵買 APPL GOOGL AMZN 個d, 考慮下呢d穩穩陣陣年年升20%

呢個間唔中買$10

投你老母咩投胎算啦你
得10K投資
去買波啦

玩美股，我都係一萬本玩起

All in 利物浦英超冠軍

10000蚊9成美股都買到喎

投資下自己囉 學車 潛水

買恆指熊牛

你一開始買邊隻？

俾兩老，每人5000，叫佢地打科興疫苗，隨時收5球

你成功左話我知

買1手小米,淨返all in 小米輪

binance 拉到最右

APPL妹撚到

咪害人啦

BA

加多一萬幾 買riot 80蚊call

每日買一注六合彩

ARKK

Ali 玩Onion

GME

6分1粒btc

eth

入錢落馬會戶口 每期買同一條六合彩

doge ada matic

我由港股轉美股
第一隻就係月供TSLA
本少但都賺咗幾倍
不過宜家不了 近期變數太大
想唔煩可以買指數ETF
可以睇返月供PO

上面ETH BTC其實都入得過
但要做好心理準備大起大落
或者要坐幾年先大爆升

買得返啦
而家仲升緊Tim
不過你自己諗下囉
我上星期200 all in 多咗兩萬蚊
但賭賭哋，如果你怕會一野冇晒就唔好了

唔一定贏，可以買下

係某啲劵行限制只准賣唔淮買

BTW 唔熟唔好亂黎

銀行定期

你輸身家姐，唔代表樓主都會既
crytpo講真兩日三倍不是夢

細注玩牛熊證，唔好買太近價+槓桿太高，錯方向即刻止蝕

我第一隻係amd

sol

我都係。

買8個飛機杯

仲持有緊

做到兩次國家主席

一樣，不過已經減到 10%倉，好難再有 $5x 位。

投資增值永遠都係計%
少有少買 只係倍幾大既問題
本多終勝

你要賺到財自就睇你可以受幾多風險 賭幾多
你係持續投入既就中低增值ETF

政府會俾錢

SE

手續費已經無3%

All in 六合彩

下期1.1億

唔識咪學囉
個個一開始都識嫁咩
連登一search 大把文俾你爬啦

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

投資涉及風險，高風險高回報

Gme聽日入
星期五就變三萬幾

買美股啦

allin gme

分注買 莫雷拉 偉達

加多1千買兩股TSLA

勸你唔好係到問啦

在座各位都等住睇你玩到跳樓

冇人會好心教你架

六合彩四膽全拖
星期五變億萬富翁

買噴火龍

LP 8月期GME 目標價90
跌到40即賣唔駛多謝我
我認真

lm

去酒店玩美股

All in 六合彩

bitcoin

4-50嗰個星期敢買GME
就上左5-60000

而家黎講
我睇好bitcoin
ARK

BTC BEAR

高鐵都起完啦

1萬鎂all in bnb 可以了

認真。我第一次投資係N年前用奬學金買美股。大注小注，凡事都係有開始。

我係你買4-5股QQQ放係銀行到唔好埋。有多啲錢就繼續加股。

Long put long call係期權？
可以係邊到玩？同邊到買比較抵？

根據月供成老師既建議，係應該月供

可以變出一億1千萬

all in 下期6合彩

全部買曬六合彩 中咗就一億

gme
不過而家入gme大機會豬，建議買tsm，或者低位入ba

六合彩複式

宜家你倉幾錢

10000買曬今晚六合彩

訓左幾耐？
用信用卡買嘅on9仔先要3%

call GM
唔係GME

得個一皮拎去賭馬仔算啦

投資係我身上

抵你仲上緊連登問

坐左就黎一年仲妹緊

all in mark six

阿仙奴主主

fucking Day-trader

mark six

一樣姐

有了你的10000蚊
我們就能買條鞭子
讓 #屎蛋蒙羅迪沙 工作加班更勤快

Long put

期權, 輸咗輸身家, 贏咗買TESLA
完

allin bitcoin

2萬

報d course 讀 投資自己身上

認真， 真係all in Bitcoin , 幾年後你就知點解

一皮港紙真心唔好買美股
你一皮買港女都辛苦啦

1皮，你睇下馬會門口啲廢老買mark six 個個都訓身
渣渣輝！

brk.a

All in Bitcoin 摶一鋪

去美股股海尋寶毫子股
搏佢100倍

Pin呢個

咁你放銀行做定期啦，50萬樓下政府包底，真risk free

邊間咁貴？分享下等大家唔好用

你地邊度開戶口

落地獄

莫雷拉騎師王啦

All in BTC 過多幾個月你會多謝我

IB ,之後轉左 FT

gme call!!

可以投資自己讀啲書
整大個本先再諗

一萬蚊
唔值得花時間研所
而且細倉學到野冇參考價值可言
幾十萬倉
你老母都坐到啦

玩到似我或者少量巴打幾百萬倉時
就會發現投資世界變晒

更加唔好提啲比我地更多嘅人

得1萬買美股都唔足夠，何況港股

起碼10萬上落先開到話題

百家樂

認真答你

星期一等騰訊跌落$600樓下
再入月尾$700call
賺10倍左右

等跌市跌到陷先好入

Ba升咁撚多

Ada有咩問題

只可以買牛熊當賭大細

認真咗

萬里死撚左啦

留返啲錢錢買野補身啦

All in 熊仔

咁肥仲補

TSM

7500

應該得GME

mpfhbu 自願供款

碌左咁耐，終於見到

買股票就係一種賭博
TRXC SUNW SENS 是但揀一隻賭啦
再高風險就係連燈冇討論既仙股
上年仲有油股賭 而家好多升翻啦

萬里都死咗 高鐵都起完

六合彩

All in bitcoin

過大海

真信仰 coin

食玩。自身經驗同樣緊要

voo

PSG法甲冠軍

可以變1千萬鎂

做唔做到就係人既問題

時光機五日前
入 N 仔 ， 扑暈你五日
搞掂

一萬? 投資落自己個肚度啦, 食完有屎屙出來添

自己screen股
screen d有機會爆升幾倍再all in

咁你得未

買到幾手 壹傳媒

btc期貨

一手15000呀

買btc

馬會

Crypto is SCAM

得一皮
儲夠起碼十皮先講投資啦

美股囉